{
    "question": "Iverilair    29. Berikut ini contoh pembuktian bahwa kalor dapat mengubah wujud benda yaitu\r\nA. Kayu yang terbakar saat disulut api\r\nB. Agar-agar yang memadat karena dimasak\r\nC. Jalanan aspal yang panas saat siang hari\r\nD. Alkohol yang dioleskan pada kulit dan terasa dingin\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Agar-agar memadat karena dimasak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat :) </p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-2-keberagaman-karakteristik-individu-dalam-keluarga-306",
            "question": "Tuliskan 2 keberagaman karakteristik individu dalam keluarga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>jawaban </p><h3>1 .kakak lebih suka bermain gitar dari pada bermain bola </h3><h3>2. adiku lebih meyukai bermain game dari pada bermain sepak bola </h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-perhatikan-gambar-di-bawah-ini-organel-sel-yang-berperan-dala-869",
            "question": "1. Perhatikan gambar di bawah ini!    Organel sel yang berperan\r\n dalam respirasi scl adalah ....\r\n A.1\r\n B. 2\r\n C.3\r\n D.4\r\n 2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mohon maaf tidak ada gambarnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-tata-cara-pelaksanaan-shalat-jumat-371",
            "question": "Jelaskan tata cara pelaksanaan shalat Jum\u2019at !\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tata Cara Sholat Jumat</p><p>1.Membaca niat sholat Jumat.</p><p>2.Takbiratul ihram (Allahu akbar)</p><p>3.Membaca doa iftitah.</p><p>4.Membaca surah al-Fatihah.</p><p>5.Membaca surah pendek.</p><p>6.Ruku dengan tumaninah.</p><p>7.Itidal dengan tumaninah.</p><p>8.Sujud dengan tumaninah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-salah-satu-hewan-qurban-yang-disyari-atkan-agama-islam-adalah-505",
            "question": "2. Salah satu hewan qurban yang disyari atkan agama islam adalah    a. Unta\r\nb. Ayam\r\nc. Angsa\r\nd. Buaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. unta</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah, hehe</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Unta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Allah berfirman : hewan hewan yang bisa dijadikan hewan kurban adalah kambing atau domba, sapi, dan unta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-a-cara-membuat-sudut-35-dapat-menggunakan-alat-gambar-berupa-j-788",
            "question": "3    a.\r\ncara membuat sudut 35 dapat menggunakan alat gambar berupa\r\njangka\r\nb. Mal elips\r\nc. Mal kurva\r\nd. busur derajat\r\ne. Mal lingkaran\r\nhode\r\nde pensil berikut au milinu lunak adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. busur derajat </p><p>itu diukur pake kaya penggaris yang setengah bulat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-merupakan-peristiwa-kehesi-kecuali-aair-dengan-air-btin-207",
            "question": "Berikut merupakan peristiwa kehesi kecuali    a.air dengan air\r\nb.tinta dengan tinta\r\nc.reaksi dan reaksi\r\nd.tinta dengan kertas\r\n\r\ntolong di jawab ya:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.tinta dengan kertas</p><p></p><p>semoga membantu</p><p>maaf klo slh</p><p>semangat belajarnya!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-tabel-berikut-no-pengamatan-fisik-air-1-tidak-berwarn-267",
            "question": "Perhatikan tabel berikut!    No\r\n Pengamatan fisik air\r\n 1 Tidak berwarna\r\n Beraroma\r\n Berasa asin\r\n N Tidak berasa\r\n Ciri-ciri air bersih ditunjukkan oleh nomor ....\r\n A. I dan II\r\n B. II dan III\r\n C. I dan IV\r\n D. III dan IV",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. I dan IV</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#semogamembantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "C. Tidak berwarna dan tidak berasa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-melakukan-komunikasi-yg-baik-agar-tujuan-perusahaan-352",
            "question": "Bagaimanakah melakukan komunikasi yg baik agar tujuan perusahaan dapat di capai?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan musyawarah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semangat.....</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berkaerja Sama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>menimbulkan kemusyawaraan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-diperhatikan-dalam-melakukan-gerak-ritmik-433",
            "question": "Apa yang harus diperhatikan dalam melakukan gerak ritmik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelentukan tubuh, dan keteraturan gerakan. Ritmik adalah irama yang mengiringi, bisa berupa lagu, musik, ataupu tepukan tangan. Kita harus mengerti ketukan dan ritme lagu agar gerakan kita luwes.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "radio-dikenal-dengan-media-avirsual-baudio-686",
            "question": "Radio dikenal dengan media \r\na.virsual\r\nb.audio\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. audio</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena Iklan\u00a0radio\u00a0hanya dapat didengar tidak dapat dilihat seperti iklan televisi.\u00a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}